勇武的心理質素又升左一個呢已升級為「戰士」

見到水炮車唔驚, 見到裝甲車唔驚 ,

唔係叫 戰士 - Warrior 係咩??

和理非繼續擁護戰士!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

五大訴求 缺一不可
加多一樣訴求 立即解散警隊

自推!自推!自推!自推!自推!自推!自推!自推!自推!自推!自推!

咪撚打飛機開鳩post 啦

「戰士」要升防裝SSR 避彈衣
知唔知邊度有得大量入貨?

推

我都想問
發夢中過彈 屌

軍用應該唔入得香港

可能要單車甲 見唔少人發夢著

要買比最前線人員了